% Moyenne des nombres positifs

\question Écrivez une fonction \verb!moyenne_positif! qui prend en paramètre une liste de nombres et qui
renvoie la moyenne des nombres positifs de cette liste. 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert  moyenne_positif([10,8,12,6,14])==10
assert moyenne_positif([])==0
assert  moyenne_positif([-10,4])==4
\end{lstlisting}